[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4390)

多謝支持

樓上樓下弱智

屌你網速咁撚慢

樓下贏波

樓上輸錢

中

樓上樓下爛春袋

重賽ok?

Ok

正評我既全部贏大錢

英超下盤日

韋斯咸諾域治般尼下盤三串一大補血

般尼不了

維迪斯

Harry kane斷咗腳仲冇人識入波？

大船 維迪斯？

原來巴斯隆拿英文都係叫Barcelona 譯個條友咁好死同巴塞分開

其實維迪斯+1係咪派錢

李斯特城空難巴

屌你老味D波全部3 4點先開波
唔洗番工咩

1.46 咁不如買盤

Club de Fútbol Badalona

夜d先踢少d人睇費事比人揭發假波

呢個係巴達隆拿

呢個真
星期六日d波比人屌到仆街

俾場重心你

隨口up十條 1萬蚊注
畢爾包
韋斯咸
諾域治
富咸
森林

你好喎auti蛇 又羊幾多

追數注 第一隊入球 維迪斯

輸網球輸能死

有腳波都唔玩 玩網波
唔見星星點輸法?

唔好話唔益手足

李斯特城 ［-1/-1.5］

（可以重注）

華迪12碼 GOAL!

波圖
皇蘇
華西
曼聯
巴塞

都係揀一邊姐....
賭腳波都唔會必贏

01:30 重心

全晚只賭一場

真飛？

腳波有d資料猜下感覺好d
網波太盲中中 同買大細冇分別

渣ga

岩岩收到風
李城全隊中撚左肺炎
買對家100%

主了

網波個重點個賠率係跟賽局
唔會你係勁到仆街就降賠率
我賽前1.8w 即場贏緊1.005w都要輸

大岩 快講

lm

全賭狗post我只服你了

點解1:30果場賠率咁撚奇怪嘅馬會

願聞其詳

巴塞出癲狗陣
可重注

入球大個到撚尻人咁

荷蘭野黎講3.25算低

邊到睇

how

上場打得咁好先1:0 點讓2球咁多

邊度有陣容？

今場一定係要維迪斯

點解個個都話買維迪斯

twitter. 出晒成班畜牲 明顯想炒鳩人

100%大波

因為對家近況麻麻呱

冇美斯 對家了

愈回愈愛

玩幼幼

又想中伏？

上場係換教練既第一場
用巴塞非常陌生既3中堅陣式
但係鳩搓主控 控球率竟然上到82%既高度
今場3.5B 非常合理既期望

肥妹成面暗瘡又黑

冇跟post 呢個駛唔駛美極

等睇又係豬閪

130個場兩隊都好海鮮下。。。

如果佢講真就好笑 btw俾次機會 唔好搞妹妹

冇心機賭了 大家幫我戒賭啦
30424488
賭到冇曬動力

我個鼻好痕又紅

通常都真

買左主fg娛樂

條jer呢

又大又紅

荷盃點解主讓一粒，但主勝高水過客

鳩開個盤 睇唔透

客落飛

放棄

覺得主場勁d 所以派個-1比佢
無咩實際關係

維迪斯半大保證

訓 訓醒Gel角大

01:30 重心

全晚只買一場

維迪斯第一隊入球

（可以重注）

出到嚟係男人嚟

正

飛呢

哇屌你老母
唔好買荷蘭盃

又黎大霧山

羊波請大家食
武漢 25蚊一隻

01-22

荷華高斯

又同你同路...

和其他有3000倍

2020仲叫大岩真飛

濕度較高 配合草皮
角大gel

對左

客100%

主不敗

屌 買唔切

唔記得琴晚既教訓嗎

客又然

買了

屌你老母 誤中假球 24

馬會封咗盤？

2分鐘就唔對路？

買咗主。客繼續唔對路啦咁

巴塞-2

地獄主場

淼鑫

巴塞 算 訓

開咗波 又無即場 無討論價值了

仆街買咗細波

維迪斯紅色？

李城唔刷球西咸時刷時唔刷 點解你地會買西咸角大既？

負負得正

客禁屌

客快手入一粒啦

中撚硬
荷蘭天氣又濕又凍
又大霧

0:1

0-1

已入
0:1

Goalll

今晚有咩追數盤

疤

熱刺

笑撚死
35M罰球彈地直入

太多霧白濛濛睇唔到粒波????

李城

係咪堅

見到有個frd ig story share單蛇篇公屋仔論

半大差一粒！

對家

癲少陣

半大-1

李城 x 熱刺 上盤 100%中 呀婆都識買

熱刺累過我輸一千 唔追

第一隊入球 好 度下場

李城比人cup

陣間李城又準備角大了

今晚有冇重心水

真？

輸左2000 得返8000點部署

買左祖雲達斯啦
訓覺

你可以覺得係角細，人人意見唔同，歡迎一齊討論

14:00

艾爾切第1球

重注（可以追數）

都話李城上盤100%

有 0400 巴塞主勝5倍

無可能

跟

包包
布魯日
波圖
半大3x1

岩蛇放過我啦

人地踢巴塞 你就踢巴達隆拿

唔識中文字

巴派錢 有5倍

屌 買錯左

下次應該講 巴5倍 派錢

荷華高斯 追和啦屌

地獄主場

畢爾包強陣 西甲妖人都有出

巴塞好多幼幼, 不過有基佬文+拉狗

淨係買一場 威廉二世+1

快手比多粒啦

究竟會fake到幾多人

畢爾包[-0.5/-1]

強陣

但goal

佢話1400

一隊中上遊波唔洗護級又無野爭就係強陣打呢D飛機盃

我無錯 巴真係5倍
唔係巴塞5倍

半大有3倍

Cls馬會又出錯盤 allin巴

畢1.86

巴咩陣

冇美斯 識買了

買咩

掛住打機唔記得左買維迪斯
喊了 去訓教算

半大未

巴塞個陣..全垃圾 想放棄西盃

聽講巴塞今年分幾線出戰，美欺去左幫4點果場巴塞踢

有無英超水

頂住半埸0-1

屌你咩，半大啊要

5倍

又撚半大

包包半場04啦

維迪斯半大派 5 1 100

Lm

GOAL！！！
０：１！！！
包包！！！

我

包秒糕

買咗5000下盤

原來西盃第3圈係一場過
下一圈先係兩回合制
等睇下半場主隊瘋狂自爆 7+

下埸

大岩燈呢

包炸

睇左5分鐘 巴唔對路 比人禁屌緊

入定無入 球探玩鳩我

半大24

炸左

半蛋0-1準備Gel

一開波就炸

疤似一球到尾

比人1:0

下

巴塞撚狗輸１：０

疤對家goal

1

球探01喎
你睇直播？

反彈

笑撚死

疤比人禁屌到仆街

誤中假波

365

0:1

好彩買包唔買疤

笑撚死
西丙都入到巴塞波

係01 球探頭先無啦啦彈個入球無效出黎

李斯特城

基沙文番去打FIFA算啦

李斯特城反底未

屌 我個鼻痕又紅 係咪要羊了

睇直播

疤果場買左下盤+1.75

睇下狗會根本冇開錯盤
巴緊係值5倍啦咁撚屎

嗌你切入波未

買左巴塞－２果Ｄ真係

巴半大-1

巴受讓+1
All in咗

半細易能到

狗會係唔係掉轉左，呢場先係巴達隆拿

兩隊掉轉左

４點果場先有美斯＋咬人

巴塞@bill

你輸撚緊

有幾多人買左巴fg 1.12諗住收息呢？

利申想買 洗碗唔記得左 好彩

無女都入到巴塞波 我西丙都一樣得

屌你老母

有冇炸到

呢隊個logo中咗輻射

死疤狗我屌你老母啦

冇美斯都買疤 驗腦

荷華高斯下半場cup

見到冇美斯即買下盤左
後備都唔見

疤有即場我一定入少少主勝玩下 見365仲有4倍幾

原來美斯踢巴塞

巴塞又9控唔攻 玩緊咩戰術

喂我屌你老母

2-0

2:0巴

２：０！！！！！ 西丙開半大！！！！！！

炸

2:0?

巴達隆拿？

疤1000倍主其他上樓注

炸左
btw主 2ng幾多倍

維迪斯屌你咩 入一球又收工

針

伊維薩聯準備跳過西丙西乙
宣佈直接攞西甲冠軍

５倍

又同路了不過冇計 見佢12分鐘入多數冇好嘢

巴狗包仔 快手比多粒

+1@2.25

屌狗會唔開即場
外國手足快買

４：０波膽以上個倍率係冷到無法顯示

巴唔入比人入啦，半大

包似又停手

秒goal冇好野

三隊英超一齊開一球球半
三隊都回溏點搞

主隊唔弱， 禁屌緊
２邊都打真軍

明明4點果隊巴先有美欺同牙蘇

巴苦主區

巴半大未

4點會半大

笑撚死 巴塞

25分鐘疤0射

邊個話疤客其他架

4點巴主其他有250倍

巴狗包仔齊齊比多粒開半大派200 5抽1

哇
艾爾車勁射
龍門神救

上次同個意大利人睇澳職獅吼對墨爾本城
佢其中一注買獅吼3:1
點知畫錯咗號碼買咗呢隊巴達隆拿贏基賊菲3:1
結果巴達2:0

艾爾切追和都得架啦

比人客其他
２：０ 炸左最可惜

幾條飛叫半大 仆街

巴狗半大

又係我

疤狗唔入比人入啦屌你老母

包包020304未

笑死，疤比西丙係地下磨擦

利申：買左下盤

祖100%?

0射疤 笑撚死人 地上最強

巴仲係0射

唔撚係呀疤

84%控球但0射 好撚扯旗

哩輪英超開咗9成下盤

你地睇清楚啦，2點果隊係巴達隆拿黎架

今日巴達踢兩場

巴仲點半大到

LLORIS番黎了

巴塞丙組仔都唔夠踢 汁柒咗佢啦

比人入一球半大都開唔撚到
屌你老母垃圾疤

巴塞=小花+so咬+9條廢柴

個後備龍仲勁過lorris.. 邊個正選今晚

啲盃賽真係害死人

疤半大上呀屌

冇kane成隊唔識射波

閪盃

強陣

巴塞定巴達？
82％控球0射?

唔入比人入啦巴達隆拿

艾爾切 上呀

差巴狗

1-1畢包針

場場都係咁個陣架啦
熱呢隊西野，買佢就廢到癲，唔買就踢到識飛

包包真係半大！

巴塞0射門

LLORIS

但80控率，點做到

疤0射門
下盤爽過撚狗

巴俾1球黎

今場出返cc隆+lloris

CC龍打閘好撚廢

近半隊正選

死疤狗執7咗佢啦
半場一粒都冇 0射
我踢都起碼一射

daddy係得返呢招 屈長傳+速

屌你巴加半大jump

好日唔買盤 一買又針

華迪今場又要點逼害手足?

不了
呢1 2年好多哈碌野

泊大巴 之後交比兒子自己發揮

死老野守龍

包哥你生性少少

包包..
你生性d

似了

姐係一定會有失波啦

維迪2-0

1:30 jumped

巴黎有陣未

祖啦

3:30想要
李城x諾域治
洗唔洗驗腦

買熱刺既各位手足，提提你地金絲雀個前鋒普基宜家係場場有波入，踢到著曬火
唔好以為金絲雀係魚腩，買盤前諗清楚

熱迷都唔會買熱

信bill sick得永生

西咸
祖鳥

同路

Gun

提提大家 李城 x 熱刺 係100%波 唔買正傻仔

富咸大船

包包果場咩環境

鬥攻
實有波入

今晚好難買，全部深盤半一

疤下盤想gel

巴仲係更衣室未出黎？

有無人睇緊巴塞？
真係0射？

好彩冇要疤

琴晚下盤多 今晚上盤多

講個笑話你聽
巴塞讓人兩球，宜家50分鐘，仲係0射呀

買熱刺10.5b係咪要驗腦

識波

個新領隊剩係識傳控

3串1 李城熱獌 c大算 盤比狗買

一定係跟左中國足球學野，持久力大增90分鐘不射

嗌你切

閪盃都贏唔到 笑話黎

跪求包贏半格

下盤Gel得未？

鳩猜

嗌你切cup埋佢壯膽

掛住華維迪未

今晚信多李城一次

依隊巴塞係咪打緊假 真係1射都無？

有了，射偏

想要曼聯了

李城訓身注 唔中收爐

0突破0直線

你收唔到爐

角大黨訓晒未

雲巴跟

李城x熱x獌

有咸巴個心就定

曼主場龍 客場蟲

等李城9.5足水

又打少半個

準備好

NOW寫VORM打正選FAKE9人

1/1.5呢啲盤真係比狗買

大巴黎唔出天使正選等走地算

琴日兩場熱門開足

好過出連加特

有MATA就知贏咗一半啦

富咸

無福仔尾刀，點入波呀

巴1:1

新黑碧真係咁差?

其實巴塞贏唔係理所當然嗎。。。

西咸

呢幾日成日榜尾贏榜首..唔出奇

迪莊直線靚

李城角大準備

李城定熱角大

李

入得未

9.5足水

點角大

莫椰子絕技

熱1角

波po靜到..

想要查爾頓

屌 咁快1C

1c

前幾日針曬？

真

上場李城沉晒船啦

由阿特開始 針下針下 冇晒人

連包包都針埋

成個星期閪波

琴晚買咗愛華頓 睇完半埸以為贏梗就訓咗

個期開得多下盤就係咁

英超上盤迫害

今日英超上盤日ok?

告老耳勁撚到

補時1分鐘1粒

3場主場深盤

想要角球雨

11 14 15 21 22 23 半大

其實係愛記on9定假波

祖盤有無？

唔敢買

李城踢成點？

兩球混戰

認真有睇開真係唔會敢買

柒到咁輸返兩粒第一次見

似波圖對布拉加

深盤不了

富咸回撚到上天堂

包俾半格啦求下你

普基入波未

熱 同李城既角同步緊

硬係唔肯落9.5

買李城既人血壓一定過低

落過 之後 秒1角

李城差d比人頂入

入球都係

頂左個直升機出黎喎

李斯特城下一球
1.31

留名

Pukki差啲入

兩場快刷

1角升1格中位數 企硬緊

疤狗

熱刺想點。。。

諾域治咁都唔中龍

巴塞唔得就要巴達

中龍就有

講左好多次熱迷都唔會買熱

擺哂軚唔中龍

屌你老母包 贏一球都冇

羅馬禁屌

英超長追系列
利+熱對家

垃圾包

Lm熱又贏波輸盤

C朗發功

疤絶殺

深盤冇波入

正常發揮

西盃下盤2x1

李城1:0

LUCAS真係進攻終結者黎

幾時到熱入

會唔會冇角

點睇即場角

巴塞cup wow

細

熱刺入未。。

下場..............都冇

Son射左幾場觀眾了

打正選正前廢到仆街

李城咁早入波，角大Hold住先，半場再決定

收錢
有冇人買咗

1.31你買咗幾多？

345 咁多場一球都冇

熱刺果場下盤100%波

熱狗入未

熱真係幾垃圾下

蝗似大炒格

曼聯呢咁？

全線冇半大 點賭

布魯日對家

未來熱個未來呢

李城快刷角

爆角

下場先

孫興民中龍未

1000

son廢左咁多既

屌，買左刺半主，點部署？

有冇人巴黎個陣

我都係

曼聯值唔值得all in

摩佬回撚晒塘

大炒

角大點睇

摩拉正選廢

咁多人要巴達隆拿+1
格蘭秒糕

讓1/1.5唔會仲好咩

又話包包強陣 屌

驚似巴塞

696強陣

CC龍同LUCAS廢到仆街

巴 0-1
ajax 1-0

贏波輸盤正仆街

熱有角未2
半6阿

李城話咁快就5C
但仲未上車

大巴整陣

Ajax又有個de jong

2世1:0

巴黎比人禁屌

格蘭受讓 1:0

屌你熱狗入未

係望望下 走左兩班9.5車

熱goal

Goal!!!!!!!!

DELE GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLL

英超全1:0

曼應該可以

奧利亞終於出到球好波

求熱刺贏盤

李城比多粒先

一買熱角就停。。。

祖記有冇出c朗

有

熱個半5.5大玩撚完

巴又輸波

我唔買了 佢1:0 話停就停 好難買

咦，你唔係戒賭咩

祖 富唔對路

富咸嗰場半大未

華Dee傷左

大巴黎入波

差兩粒

牙朗goal

祖1:0

垃圾羅馬點會入到

祖糕

熱 李城角細穩撚陣

祖記！！！

巴黎想要幾多球

我朗cls

森林

射得好撚靚啊朗朗

牙朗著哂火

李城十點五大

牙朗左腳勁到

唔通依幾場正氣上盤

書

華dee傷出

熱4.5b 5. 5b炒哂

睇黎係上盤日

英超全角細膽

想問有無人要波圖？

六角！

李城上半換左2個 換埋華dee

vardy可以專心凑女

李城下半應該玩控波，博1:0完場

皇馬一隊打西丙

熱唔入多2粒上盤都好危，DADDY 70分鐘就收油等比人追和

買小小1:0完場先

羅馬同巴塞都輪緊

無左vardy 廢左7成

輸

李城20

2:0

李城輕鬆

上盤日

唔係啦，占士長期後備，巴利又係坐多過踢，馬細佬又係長坐後備，拿祖都唔知幾耐冇出黎，雲尼又係後備常客，連個龍都係出得一次

即入

後衛入

買左一分鐘唔夠就針

你都幾黑，應該大波了

上盤日又走去買下盤

伊恩拿祖>vardy

祖記同獌開埋半大可以派下

好，曼同路

曼角大入唔入？

果然唔買就會正氣

Dllm 富咸

富咸入波未

一齊加油啦唉

仲以為輸緊

祖！！！差獌

祖2:0

祖2-0

想知ajax點樣贏盤

入波

下半場456

大半隊副選黎

我買左半細

All in左曼 1.38主 8000

咁都讓五球

森林快入

ajax 40分鐘射咗21次龍

蛆記正氣

Ziyech 傷左

Van de beek後備

龍又唔係onana

但對面荷丙

無所謂啦，買得幾舊水，輸左唔痛果隻

買咗羅馬訓先 希望聽朝起身收錢

8成係唔中龍

3-0

Ajax NBA 3:0

講講下又3:0

讓多5球都仲得

金絲雀頂撚實呀

韋西咸我屌你老母

你有留意既話就會知我把口好邪

見到49000 d把握 下盤穩

富咸睇怕和波輸盤

goal

巴黎

熱var

大巴黎都2:0 正氣到

羅馬個場有冇人買角大

祖30

Ajax 個de jong勁到

半場戴帽

獌夠膽死冇角

想要搬泥FG

無即場果D超正氣

屌真係上盤日

巴黎又係死球

祖記幾耐冇踢過場好波

贏半格都好
富咸串咗李城祖記

西盃=閪盃

巴黎同蛆 正氣

買咗皇馬富咸

羅馬慘撚到

我串左二世祖

SON廢撚到

尼馬又飛出天際

比祖出氣

羅馬今場防線廢到

好買唔買走去買蘇超

一齊屌到富咸入

今日輸死馬會

屌 輸西咸 追番粒啦

皇蘇黃潛

唔知做咩，明明前兩場仲好地地

有冇即場回血水

熱 李城角細

一買即有角 屌你熱狗

熱四個圍一個都拎唔到波

psg ng

西咸12m？

12m

熱又比人禁屌

皇SO咁撚廢都要讓一球球半

西咸12碼
入既話要等足水角大了

李城2:1

10.5大

李城刷角未

WINKS難得上番力又傷

李城下半又嚟比人反cup？

李城要被杯了

金絲雀和未 好撚震呀仆街

有冇角可以入

就快

李城半場20倍和 100倍 西反cup

屌 差一下足水

屌 等到1.97即刻有角

10.5已上車
刷角吧

熱8.5b 足水入

皇so 1:0

半場30

訓左教 miss左祖記

皇狗full team 呃半大飛。。。

買李城要有心理準備又俾人反cup

熱狗無角

想買都冇得買

金絲夠薑比球

李城頭先食咗1c？

李城7C

一入就刷

曼又唔識入波

對面搏大懵入得唔得

幾時入

串左金絲角

李城冇入球ok?

果場有D難搞

李城睇個勢應該比人追和

熱快刷角

中就10 1 500

8C

李城角大？

我城爆角

日

我了

買左熱狗角大 可以度下場

快手刷多3C
椰子9981斬

係無得搞

輸熱刺

Ajax 4:0

10.5一定有 11.5可以少試

獌場波悶到

熱入左8.5B是未要補個7.5

癡線 熱刺冇角

無入球算

兩隊都唔落底

Mu jump

獌輸埋

般黎入波

...搬泥goal咗？

曼

你岩 唔落底邊有角

針 原來係曼聯gg

金絲12m

CC龍ON99

垃圾

完

抵啦熱
妹波唔刷角

曼入角大？

搬泥

普基準備

抵啦，熱狗唔攻

D英超同時間有事發生

買左曼 第一球 身家 我以後唔賭啦
搵工返

金絲12碼

唔多似比

熱狗肯刷角未 頭10分鐘刷咗下之後無角

曼聯8.5大

摩佬60分鐘已經想守

阿積士又屌打

Ajax 5:0

無開 想執錢都唔得

李9C

你唔係買左 曼W咩

死熱狗比多4角

普基goal

1.37都貨 有冇覺得自己好on9

999999

jj 頭 10 1 50

見第一球高水左 轉買

咁都比金絲12m

金絲12 goal

金絲雀根本就係普基朋友隊

CC龍ON99...華湯根都包左位，仲出咩腳

手

人

佢拎左個似掂到個鏡頭睇

全部英超 笑

50

抵撚死熱狗無角呀拿 等輸喇賤種

50都咁多人搶

佢而家教波好保守

熱狗快刷角

職乞

原本係覺得差熱 殊不知蔓咁廢

Me

屌 allin 左曼win 有冇彎轉

球證買咗下盤

勁

李10C

10

11 cashed

11

入2球

Ajax 6:0

6:0

10.5 Cashed

李11c

11達陣

李城10.5 中

ajax cls

輕鬆Cahed

mu 8.5 tgt?

太易了

熱狗拯救角大得唔得

有冇機

買左熱刺角大 都無買李城角大既手足同我一齊去驗腦

果場唔敢入

唔知可以中幾多場呢

熱刺呢？

輸緊都角細100%

Allll

英起上盤日變下盤日

又收5皮

追左最連7.5s 我都應該要跟機驗腦

可以小注玩下既，但唔好大注

和咗都無角 on9

李城入未

12

熱狗有多9角
10 2 100

快手刷多4角啦熱

睇緊live 金絲下半場禁屌 但明顯唔落底

李城刷極都仲有
真係想追角大買李城仲好
西咸會狂刷

幫叫

熱連角啦 屌

6666

聽你講 allin

7c tot

7777

快 想派錢

熱刷多4隻我派

Hi

比多4c

比多2角啊熱狗

爽到想射精

8c tot

賭錢勿柯煙

A

不行了

888

熱繼續啦 屌

熱狗3-1 ok?

比多3c

頭先熱都仲係開緊7.5
話咁快就8

熱唔係7c咩？

14.5？

臭閪 馬會 食左C?

李13

富咸屌撚到你入

屌 nu完半場都要刷多隻

又有角了

7c 咪報假

又開晒下盤 好野

7炸
繼續刷啦

8c 啦 睇緊live

下？ 7c? 睇撚住佢開兩次角wo

睇錯Sor

食左c？

10分鐘4角仲有無機

gchi

熱加油落底刷角

SONNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNN

熱21

曼做乜封盤

2:1

熱2:1

2-1 比多2角啦死熱狗

屌 2-1 無角了

李城賽前唔郁好地地 佢搞一搞個水位搞到縮左

屌 無角啦。熱狗又入

2.5b易到

李14

屌sor 以為本身6c 原來5c

咁快追和 角點算

3:1呀求你

49000又豬了

金絲雀又要震過

金絲條後防 抵你降班

追唔追到

刷多4c 就入波 之後3:1

李14C
角大呢場咁易買，點解要買熱曼

屌你孫狗入乜撚野

熱狗屌多粒

李城場角盤 我買左成分鐘都買唔到 而加14角 我屌咩

支持

搞住屌角 無買CUP

熱狗快刷多兩角

熱8.5小

16.5有冇機

無拉豬福點贏

冇跟到咸巴 追曬數未？

金絲個14號好鍾意訓地

All in左 我發誓

我屌你曼

得返15分鐘，小注博下囉

獌杯派錢

屌你 李城 3 1未

熱有角未

笑 金絲落到底都唔斬

15C

8888

I mean馬會派錢

醒左買波真係好on9

角呀賤種熱狗

16.5 2倍都唔比人買

認真 假既話退出波台

熱狗9.5比我唔該真係

諗翻起琴晚有兩場絕殺2:2

8

同求

李城12m

李城封咩

李城12碼

今晚都有 are you ready?

熱狗真係仆街黎 一領先又唔尻攻

最連 7.5s點頂 又要禁平安鐘

又12碼
角大唔好再追了

李城手足全面進場

摩佬d波

今日咁多12m

我all in左了

屌你比多1c我

有戲嗎

16.5？

角呀臭西熱狗

好鬼頂癮 2:1 即刻瘋狗式刷角

99999

我熱9角-1

熱999999999

55出左事可唔可以俾錢我聽日食飯

比多2個ok？

李城31 goal

李城上盤吊鹽水

我就係見到2:1追貼左即買大
太熟椰子D套路

有機

差幾隻

收錢訓得

俾多兩隻角我 俾我派錢喇屌你熱狗